Figure討論(16) 一係就齊齊延期 一係就齊齊開訂 真係好難捉摸啊

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論Figure
一切源於愛

多字到頭post 都放唔晒

有無figure TG谷, d綜合玩具谷成日俾拉打, 機械人騎劫

lm

Lm

諗緊訂唔訂fgo武藏

呢隻1300好貴呀
btw實物好似好樣過官圖

大家一齊訂

睇落都唔錯唔錯

老實講依家張官圖似高級景品多D 真係訂唔落手
可以預見經過大媽之手後,各種中獎情況出現係件杉度.

原來隻哥布林係要分開訂

巴打又有多隻千夜開訂，你今次洗唔洗考慮？

要魔太郎 隻學生妹

留名

Alphamax pvc 如何？

留名

點解好似無人提

好撚靚啊

壽屋

Online shop 冇得combin order 兩隻6000羊
考慮緊一隻online shop 訂 一隻舖訂
但又唔捨得張特典

好彩隻尼祿無玩呢D初回特典

我怕之後武藏唔再出figure，因為未高人氣都咁

phat現貨成日跌價，唔夠信心訂咁貴

FGO 系列 都跌咩？

有愛就訂
得跌價不如唔好買

唔計fate,咩系列都有升跌
最緊要買完唔好再理出面咩價

等上色

呢樣真

同你一樣咁諗 但又好似唔夠靚 好迷茫

咁睇嚟你唔係真係鐘意個角色喎

點解咁講呢？就係鐘意先想入手隻最靚㗎麻 唔通買隻做得唔係咁好嘅 日日望住佢之後就呻 唉此終差啲咁？

咁如果驚現貨差到時等開箱文睇定啲？

唯有咁啦 可能實先靚啲

咁仲有無其他廠有公佈話整先

原來哥布林分開
咁剩係訂哥布林

岩
哥布林先係主角

入兩隻哥布林仲好

極速灰模

暫時冇,佢上次fate展堆有成半都未有灰模
有排

我行年銷都叫老母買左年花就唔想再望其他鋪個價

壽屋係咪出隻美琴

巴打 我尋日都攞咗
希望2月隻輝夜月唔會delay

是年一入

Kizuna 1/7出咗？

我孤仔訂 尋日有得攞

咁好，死啦，我訂咗五月

拉上兩格啦清

見到了

有冇巴打拎左焰可以放下毒

無訂輝月夜，所而想mirai akari同game部出yuni都唔錯

22號先出🤔

原來咁伏
仲諗住有得除衫好正

個個月都有入新膠，但差唔多成4個月無開過新盒無位

過多兩個月出油

幾時先有美遊

賽車女郎又係唔出美遊

買咗宜家家私個玻璃櫃,原來前面條罅唔防塵

買3M封塵貼

聖誕爆幾盒

隻助手件parts插唔入
係咪搵返amiami都得

咩件
磨下佢再大力插

啱啱先影完

啱啱夾硬黎，硬入左

有時好驚大大力插斷件

老問題，啲頭髮真係好唔掂
實物啲髮色比圖再淺啲

助手頭髮有咁淺色咩

就係唔應該咁淺

做到老番咁

3萬2 應該係講amazon個價姐
抵買啦

又冷靜番了

今年amazon會係完結前送多一隻黎

未出都有得評

12月貨
我隻焰連貨都未發。。。。
奶光又要下年頭

我隻kizuna 都未發啦，五月玩具

等緊春梅

Amazon為趕27號到貨幫我升做dhl送隻焰

終於開訂

即刻落左order

隻腳第到好高 35cm

等左好耐啦

有無人知呢隻可唔可以脫
寫住R15

舊劍 得 1/8 都成千三蚊
D膠越來越貴

五月好似係日版架麻 日版廷左去一月

日版20號出左喇

佢應該講緊隻智障ai

孤仔都黎咗十世

九成不可脫

後面
做咩唔買MB

220蚊買bamdie玩下咪萛囉
玩理mb仲邊有錢玩女

兩隻comic hot milk恥物聽日出貨

無底座嘅figure你地會唔會搵嘢墊住

買多左就唔會介意咁多
土地問題，有時有底座都用唔到
反正display得就點都會有損耗

聖誕禮物

不得了

我隻重未到

原來GSC本FGO日曆咁鬼重 ,連埋2隻黏土人一齊寄,AMIAMI幫我包到成4.xKG咁重,中曬伏

開箱未

終於有位開箱

有冇賢狼fans

呢款係咪stronger 出？
俾人㩒門鐘都要訂

訂咗出年個隻

有婚紗同訂左出年個隻
呢隻厭佢個樣太細路無入

淨係講係kadokawa出，唔知邊個代工

同好~

1月就出, 好怕新年前出會出事

hobbyjapan有無人買過, 質素如何
佢出to love個系列好似幾正咁

冇事的
大媽趕住回鄉，應該出唔到貨

大家好,
我想問而家仲有冇得買呢
好似周圍都無見現貨...

有都收埋炒啦
炒價要唔要

看炒到什麼位
要

感謝
其實今早已經搵過AMAZON
只是想看看香港有沒有現貨而已

二千賣俾你

千八得唔得 千八我唔諗, 即買

原價1600？

如果我有玩隻game
二千我衝左

原價 18333 yen
實情唔知街有冇價

2000 fb 有人收wo 巴打

請教下巴打 請問黃臂依加大約咩價位先值得收

師兄 想問係咪賣
今日交收ok? 2000

留tg

係我錯, 唉, 因為上次買左隻FIGURE
PERSONA 5 隻貓女
俾人炒上2600
我買完一個星期, 就跌到1300 成個人灰L 左

telegram @Jack1015

歷史會重演

真

依啲筍野永遠搶唔到
有人放隻native misa原價我都遲曬

感謝你

隻美沙姐真心高質

精清蟹貨,1件8折,2件72折

放心啦, 定律黎, 有訂就會跌, 無訂就會升

叫做平過上次第二件六折

上次又話咩今年最後一次

成日都係旺精見到d舊figure浮出黎，都唔知佢係真全新定二手，又要包曬膠

D盒殘曬爛曬逼係包膠 你知D完美買家架啦

點解隻 Alter 舊劍 到現在除了369外 還沒有一間開價
諗住睇下amiami 訂平定舖訂平

男人不了
男人剩係買figma

Btw點解腐女買其他週邊勁
但買figure弱
係唔係男人買黎射精

好似e間同aniplex之類d例遲or有d唔開?

舊劍 應該會係唯一一個收的男人
雖然之前想入紅A 但冇訂到加同一時間太多女出冇$$所以放棄左
始終都係女重要D

出咗情報？

舊劍
Amiami 開左訂了

孤仔1462

Alter隻emt 1355

D膠愈出愈貴

到我到貨了

自己上ami訂平D

2隻對眼都怪怪地咁

學唔知邊位巴打講
揀amiami可以到出貨先決定係咪真係要

痴線, 邊有得咁, 同蚑那人有咩分別, 佢接得你訂就唔預你走數
個個咁樣做壞規矩一間ban鳩香港或者full paid先訂得仲衰
日本旅館同餐廳已經好憎香港人no show, 連上網買野都係咁理直氣壯講出黎, 衰過蚑那人

腥講能

無錢就咪玩啦
p.s. 玩到無錢

以前巴打 利申比晒

希望AMIAMI唔好咁快催我找數
魔法卡未RELOAD得切

我愛amazon 收工再執

Amazon膠架點賣

岩岩碌FB都見到 中國真的強大了

點解可以咁高汁

新post lm

好撚貴喎 2557yen

你amazon搵ひな壇

唔會買

巴打如果未賣不如tg我
2000即要

想請教下 以家ANIPLEX+ 伊絲塔 大約咩價？
岩岩入坑 想追番呢隻

佢塊面好膠

睇官圖 都唔太覺

睇官圖就死得啦

官圖都差仲有人買？

所以咪同大家講要望埋實物展覽圖

展覽果隻都信唔過
要大貨圖

好似對佢d 評價咁差

劇場版都完左差不多一年
GSC隻美雲仲係一D消息都無

會唔會走數呀

個價咁高質素麻麻

上網搵下圖睇先
唔好只睇官圖

大家有無角色想佢出figure而未出?

寶多六花

好似有消息?

無實物都係算未出

想問下新年係咪有幾多日係無figure消息?

黑獸 姬騎士

ひなこノート ひなこ
埃媽 若林智香

媽媽終於有消息啦

愛莉

睇過下d 開箱文 都接受到既

TOV10週年
你隻男主可以拎返出黎玩

新版果隻太似女 唔敢買

甘巧眼力

點都要對個展櫃行返個注目禮
以視尊重嘅

天海杏/魔太郎jk 點揀
南半球 / 大波妹
著衣 / 谷爆衫
彈底褲 / 玩具

魔太郎

我揀左 魔太郎

咁多人收焰 等再販

天海杏

出土人啦好心

等第間出換pose好過啦
咁樣限定既GSC未再販過

女權

係淘寶見到伊絲塔$1500 我想問買唔買得過？

咩都想禁
遊戲 動畫 漫畫 玩具

唔識日文 即係點

睇漢字都知啦
Figure性過激
女性好嬲
要求停賣

咁難得出隻波妮 唔好攪鳩我啦

佢地都買Native 果隻青葉
Mfc其中一隻最hit款式
又唔見男人會嘈

呢啲小兒科啦

兩件新衫都有

邊隻?

One piece v字吊帶
係得果款

條腰

即係超新星大食女？

唔露點唔插閪都唔關事啦

個隻都叫性過激

女權睇咩女都可能性過激
Figure準備加聖光同打底褲

佢地未見過Native

要訂

有無人有信和翻版舖標示圖？thx

又中槍，唉

今日套新衫

點跟

年尾執好個櫃
應該無自拍到

變左金毛

你屋企人俾你買咁多咩

你睇仔細D 有D已經係超過十年既老fig黎

而且最低個行海賊王同叮噹都係佢地既

總結返呢一年買左既Figure先
Total 29隻

今年買咗0隻

開左幾多隻先

All

圖？

朝早影清D
今年買左5大fig4土人膠板陣 入十坑12年買得最多

你排得幾靚
唔太密

多謝

2019 繼續努力

我排得好密
好難睇

買到床位都賣埋

仲有大把位擺

Moto無真相

係時候介紹佢地玩sky tube ,dragon toy,native

【発売日遅延報告】
ストロンガー商品
シールダー/マシュ・キリエライト
中国流通遅延により2019年1月末〜2月上旬に掛けて延期となります。
メーカー様からの詳細告知も合わせてご確認ください。
配送また告知など手配が滞ってしまい
大変なご迷惑、ご心配お掛けしましたことお詫び致します。

快d wf2019

2月10號

而家唔敢幻想光會唔會炒到飛起....
唉, 個時想買, 但因為焰個樣爭咁D 考慮左好耐...
到想買已截訂..

日森 50k¥

orchidseed隻女王之刃2016有圖話出到2018完都未有灰模睇

女王之刃只對武器屋有興趣

巨乳控都頂唔順

無架啦

大過頭

係時候J定 2019年開訂嘅囡囡

希望呢隻早啲開訂啦

排得好靚好羨慕，有位真好，得一個小角落俾我放玩具，逼到人壘人已經冇位再放

好在當年投岩胎同游水夠快

我間房直頭密到集中營咁

系米甘牙，分享下

仲有三隻因為個櫃唔夠大放係房

再露多啲

真正既床前明月光

係賊船訂咗隻拉姆，竟然仲快到貨過孤仔同米青

stronger 越整越好

尼祿雙入係無錯

來了

開始想丁魔太郎

邊度公佈嘅?

佢地既原畫師

密到咩都睇唔到

唔知睇梗咩

出依隻係咪可以期待埋女帝同隻弓手

RACING EXTELLA 有望

正評左
原因一似奴隸營
二黎係因為真毒冇出街

性奴

呢d老婆嚟
性奴放另一個櫃
唔會影，費事bam

壽屋 700蚊係gum 高級景品

巴打係咪後宮佳麗三千

收收埋埋 唔俾人丁

不過2隻合埋一齊，到時開訂價錢要上天喇

尼祿玉藻唔似FAP咁抱埋一齊
實分開出

想問下呢d層架叫咩名?

ひな壇

Saitom 隻兔女郎定係魔太郎隻jk好d

新年一次過開箱

命運石之門除左taru之外 個個都骨慘慘 好冇美感

打工戰士母女好撚正喎

呢隻現貨一定炒

yen原價放左比呢到既巴打

訂咗少布啲個隻

鍾意/想要既一早訂晒
又炒乜

炒熱個氣氛啫

Figure跌多過炒

轉撚左個地台佢先

右手甩電話個隻幾靚

魔太郎 jk

嗰隻景品黎，好耐之前買

好撚迫遲下真係要換位

梗係可以插的囡囡

想問一問大家 最近買左隻robot魂master gundam
想問一問robot魂其實有無假野

唔知有無入錯po問,希望屌細力d

唔該巴打

之後skytube 有堆配件 可以買
跟住 互相交換黎玩

但我覺得個髮型唔係太吸引，如果係馬尾就正

有無人係儲開freeing兔女郎

正

睇佢出咩人物
我有兩隻

加藤惠有心動過
但係土地死症無得搞

放左係床邊 晚晚望住佢訓

租人地方住真係好撚壓抑
仲要一兩年時間
我先可以自住 先可以搞吓擺設

床對住個櫃
晚晚望住成堆囡囡訓

舔住班女女訓

Freeing買左副會長、赤羽麻美同黑木御影
三隻都無兔耳仔

咁既價錢,你買一盒野 ?

DHL不嬲都係平靚正
今日出貨聽日收貨

我果邊DHL 2萬幾羊,EMS 萬一羊,揀唔起DHL

唔係
買一盒不如出街買

SOR,太耐無見過呢D價錢既運費

副會長正呀
個陣都諗過訂

freeing入左隻一拳超人龍卷

買左磚頭嗎 ,好少見體積比差咁多既膠喎

兔女郎只買 裏FREEing BINDing

Why not both

我兩隻都訂左

買左幾隻能美景品同埋其他野

2隻貓幾時出貨

咁大家邊度訂 amiami冇

有無話幾時出。。
ps 兩隻都訂曬

1月尾2月頭
官方自己都唔知

我睇應該都唔得，農曆新年就到大媽停曬工架喇，如果硬趕批貨，應該會好多伏

Premium要上官網訂

街銷都有得訂

食水唔深咩

唔深

咁就買多啲啦

無咁多位同錢

其實孤仔 米青 May 三間大店有冇話邊間好D

我因為孤仔近 大部分訂孤仔

May訂野不了

訂少果間
可以訂多隻

個好似老細個樣幾惡

景品會訂五月
因為我唔中意孤仔同精品d撚樣

佢地有咩問題?

無問題
只係我唔鐘意

A+

其實個配色仲差過第一隻

你地邊到睇抱枕套情報多

睇你鍾意既畫師有無出
如果出都係P字頭果個網站or twitter講架喇

呢個?

通販無色紙輸9晒

無所謂 抱枕套先重要

睇下上唔上到30萬先

我果日排隊差一條友我就買到個抱枕
點知前面條友鳩下鳩下隔離條隊郁左三個人先肯擺低錢走人

條友仲未講開始通販預訂

應該完左CT先會公佈

日本真係福地

唔係喔 佢明明話係呢幾日講架

見代購有貨

副body同上之煎路出個個太似樣

點解咁貴？

我訂左另一隻桃瀨

桃瀨我都有訂，但始終係A+出產，同呢隻無得比

桃瀨pose無咁激

獨一無二..可以咁講既
原件既炒價.制作者既知名度,上色既手功等等

呢啲係自發整嘅？

原件係另一個

有無人想戒figure
但見到正既又忍唔住

巴打又訂左 咩

好耐前開始儲
依家已經少

無位置空間就會不藥而癒架喇

仲有唔追新番 都可以自然流失對figure 既熱情
Fgo lovelive 偶像大師 艦娘 初音控 另計
因為係不停地出新企劃 唔會停

原來係GK件自己改件再上色完成品??
咁堅係值錢

唔多角色同周邊嘅你都唔追

同埋價錢愈來愈勁

你講呢幾個系列我都麻麻地鍾意

咁就唔難戒了

我都無追開上面果D
但見到超正既都係會忍唔到手訂

新番都冇咩興趣追
季季都有訓
恥物先最有性趣

初音艦娘都剩係入黏土人，係fgo随意收d，不過都就快冇位擺

恥物我都like但native個d一隻都無

係時候入一兩隻

隻沖田好正

除了黏土人外
Figure 我專儲恥物 特別係Native 同 STP

正常向只收 貞德同Saber(阿爾托莉亞）

屌原來amiami用唔到中銀卡

淨係saber已經夠死

Saber 只收著甲＋揸劍(槍）
滿足呢兩個條件的造型選擇有限
之後仲要睇下係邊間廠出

目前貞德同Saber計埋訂左都係得6隻

saber 出最多野既時候已經錯過左

好彩只係揀惠黎買,同少少好鐘意既冷門野

我對 貞德同Saber 嘅愛冇尼巴對 尼祿 咁深
有Alter隻黑貞 同 FREEing隻1/4 Saber 鎮宅已經夠了

咁咪好
我收集狂 唔買唔舒服

我唔好得幾多

我專收恥物 特別Native旗下的品牌 Native RB BINDing
近期出的十隻有七隻都有Order

BINDing 堆1/4 放出黎好晒位

一騎當千今季有新
唔知有冇廠會出新關羽

用到架用唔到係因為on9 amiami

問題在AMIAMI block左中銀卡個3D什麼既驗證頁,所以要用paypal或銀聯或支付寶等方式,用中銀卡本身無問題

係，依家焗住用paypal

有冇巴打用開hobbysearch買野，會唔會好似amiami咁on9 用唔到中銀卡比錢

我張恒生都用唔到
所以開左張銀聯卡
btw paypal無問題架有得揀都用paypal啦

amiami d包裝越來越迷，一盒figure+2隻黏土人包到咁鬼大箱，唔怪得收左我差不多3800日圓

專儲巨乳恥物
Q-six Binding Freeing Daiki

agger
話說今個月隻禮服會唔會又delay

我三盒skytube一樣size

我訂埋啲掛布仲慘,個箱又長,又塞曬啲紙入去呃秤

因為amiami訂制返黎既紙皮箱既size款唔多或者忙到唔去搵最岩既盒
我試國美國amizon買隻錶都整咁多個盒比我

次次amiami個箱都半個人咁高

入面有幾多隻

我嚟緊有三盒一齊送 兩隻1/6 一隻1/5 怕會好大箱 郵局拎番屋企唔方便

次次都係5,6隻再加一堆奇怪野
睇下5,6月佢點分箱先
三隻大a黑貞+6隻stronger尼祿

你地恆生咩卡
我黑ENJOY同銀聯都比到錢無問題

多左隻1/8尼祿,有冇巴打有興趣

一樣恆生enjoy卡無事

真係走咗去食炒價

諗諗下好似記錯，張恒生比到

放棄課金就有錢買野了

去完C95終於得閒開箱
靚到痴線

照Later尿性 黑貞九成延期 8月左右出荷都算快了

後面隻惠 靚到痴線

巴打去咗C95?

唔好講到5月咁遠，睇下1，2月會延幾多隻先喇，later又開始滾雪球喇

收貨了
又係一堆紙

終極環保防護裝甲

搞到未得閒即刻寵幸隻焰BB

等陣俾環保塔利班知道就仆街了

巴打 係咪amiami 尊貴Vip
特別對待

幾多萬

GK完成品 22500羊

下個月出荷求Delay

佢pat陰

開箱了

抱枕套

枕頭套黎

搖曳露出嗰個係抱枕
智乃係枕頭套

係啵睇右無睇左

搵肥絲黎問候你

自己買左咩都唔知

有冇 C兄 知道 Native Online Store 可唔可以轉另一張信用卡比錢
我忘記左拎過張卡訂野 Cut撚左張卡

訂咩

得

七海葵
預定下月出荷
但用黎Order嗰張卡比我Cut撚左

泳池扭傷頸果隻

由 黑獸 妖精女王 開始 除左 BINDing 1/8 魔彈 同 異色扶他 Dva外
我差唔多隻隻都有訂

今年點睇 艷姿 零 好似ok
仲有咩推介

艷姿雖然有點心動 但 魔彈 的質素令我卻步訂唔落手

有道理 始於佢價位高
見過上一隻上色方面幾睇彩數
到時睇埋現貨先算

我比較期待
Native 兩隻貓 同 魔太郎隻吸血鬼
Rocket Boy 對魔忍莉莉安娜純粹真愛
Frog 哥布林

高宮桃華靚到想訂兩隻

雙收吧 一隻Display 一隻收藏
BINDing 1/4 隻隻都好靚
除左Tony隻穴山 我由黑獸之後出的都有訂
高宮桃華之前都冇諗住訂 但官圖睇多兩睇 最後都忍唔住手訂左一隻

啱啱係native訂左nekopara兩隻貓
佢話order reserved但無send email俾我

家陣好似無左熱情訂恥物

好潮濕 但忍唔到手照放監出黎

三上枝織變左三十枝織

SAO desktop 3人組
2b
JK

新人想問一下12月尾剛剛出嘅GSC焰如果當初冇訂到依家想搵現貨通常可以邊到搵到

食炒啦

呢幾日去晒信和同現時點都冇現貨

我之前二千蚊賣左俾呢度位巴打

下次唔好喇

呢隻都唔訂 真係無人幫到佢

成日話唔訂唔訂等插水
10隻插水一隻無貨你都死

訂左就插水, 唔訂就會炒
定論黎

GSC可以搏佢幾年後再販

所以唔插插水我係唔會理
最多買多隻儲

唔訂等現貨都係冇咩愛
無貨咪唔好入買第二隻
仲要食炒 真係抵死

睇你訂邊啲
兒童類咁健康一定插水
Native STP果啲真係未驚過

一定 一睇就知你唔識野
自己睇下Megahouse 精靈寶可夢 堆figure
比之前 升左幾多

我邊隻字提過邊隻figure/作品？
一般向的確無Cast off /r18+ 咁硬
就算有再販都無咩點跌

digimon炒到仆街

天女獸

應該話越熱門嘅野, 多人訂, 鋪頭都會坐貨個d, 貨多自然無人炒
熱門野通常都係一般向

諗起之前炒瓶兒班傻仔

深精隻原價瓶兒擺到發霉都唔知賣出未
金蓮重on9

早知唔訂

唔訂記炒起

就

唔好題金蓮了
當時高位旺精食左現

Amiami賣緊1300，仲要係紅色個隻

大媽紅

雖然我買黎玩唔係炒 但都係有D心酸

開檔旗袍
配件都好玩

我嗰日行開旺精就係睇中件旗袍 跟住返屋企上網Search睇圖先知有配件

諗左兩日先衝現 點知第三日就開始插水

我都食炒價1500

唔過五百就算
安慰自己

1500 都算小有堆傻仔買紅1700/1800

色紙 紙袋值幾百

人地鍾意大媽紅

歐美果邊仲係貴
仲有隻紅蓮茉莉

傻仔《———
買貴左訂價$440

我買黑色
大媽紅真的太大媽feel

黑色配埋對金波

早買早丁

最早果批反而平
STP第一隻冇邊間接訂

記得五月都唔使1000

買幅60x84掛畫同土人畀個咁大嘅箱
運費$160 塞咗近10張紙

黑色真係好正

細盒唔夠貨未訂到掛

買掛畫不嬲都會整大整長個箱架啦

掛畫通常俾個長紙筒

但佢仲有其他野

2月先deadline,又可以拖落下個月卡數到

60*84都要咁長?

加左盒土人，又要長度，又要闊度，即係=勁大個盒，可能分單仲平d運費

咁的確係長過人地最細箱喎
你唔係當佢係集運咁好會幫你cut細箱嘛

先著mini色紙喎 不過應該無曬了

如果剩係幾幅掛畫
係咪有條長筒同平d?

咁你就錯喇

2月先訂既話 實無

垃圾廠

垃圾廠 毀我六花和茜

買六花件cardigan 返黎磨

係會場 斷手指 斷頭 斷腳就好笑

而間野都出幾多1:1

請問revolve係唔係新廠黎?
佢自家出個d野o唔ok?

有一段時間
我有佢代工出既1/7白貞,唔差

憂姫はぐれ啲抱枕有無咁受歡迎，開訂個下連booth個網都頂唔順

愛娜！！！

多張紙，日本多幾百yen
佢就多兩舊水

痴撚線

五月 特典$979
不過之前無試過喺五月訂野 怕伏

5月只夠膽買現貨

覺唔覺個店員定老板個樣好惡

但份人我見過就無乜野，但啲貨真係好慢。隻偶像尼祿今日先開post有得拎。講緊上個月孤仔都有得被人拎

十五十六緊要唔要特典
特典孤仔破千

係咪大家都想訂愛娜？
未訂過megahouse 啲野
質素係咪好過壽屋？

還好啦
mh係出action figure出事 ja

人地分日版貨同行貨 行貨一早派晒街啦
日版貨咁遲係日本關西+新年假關係 先會delay 到依家

但日本個面基本近1個月D手辦都行曬東京個面出貨,佢用個間物流唔係獨孤一味只行關西咁濕滯掛

就係因為去晒東京先慢
你睇下AMIAMI都出通告就知

實際收左幾個包裹,係多左1-2日者,佢批貨都DELAY得太勁,雖然一向都係咁慢

我２個ＥＭＳ等多７日，依家係郵局，後日去拎
可能太大箱既關係

唔係 差唔多質素
都係唔穩定

睇黎為咗愛娜都要訂

原型：のぶた（リボルブ）
制作協力：リボルブ
発売元：ＫＡＤＯＫＡＷＡ

這誰呀？

唔好FGO 但和服好吸引

要睇邊間代工

咪寫住revolve囉

唔太識日文
Google 左 係revolve

star ocean 5條女出figure就好啦

格仔魔女？
一個星球既星海
鍾意四代女角多d

yes
魔冠個魔女都出唔少

隻game負評多 唔敢出figure
加上se揸住版權

你見2b咁熱門
都係得一隻SE出既bring art
黎梗都係得隻figure同fd

黎梗都係得隻figure同dd

如果出我可能買埋就唔玩了

same, 唔識FGO但幾期待

其實revolve同依個原型師係出a社黑saber個個，我訂咗佢隻赫羅，就黎有得拎

咁呢間廠係好唔好

So4有出pa改 馬尾弓女

灰模都未有
之後仲要等上色

赫蘿出確實發貨日子未?

隻霧枝出貨未啊
強國到曬貨啦

希望佢出多幾款figure
始於Bring arts面相同髮型唔夠精細

好難
SE揸實版權
你睇dq ff 咁多代冇幾多隻SE以外出既
2b有flare同dd算好啦

唔明點解佢唔肯放生
放啲版權出去 代工自己貼牌
做好啲質素 好過自己出得唔好俾人屌
我諗Nier ff7,10,13,15呢一堆有排佢出
個樣執返正個個仆倒去買

SE:我出隻垃圾PKA賣兩萬YEN你班撚樣都沖住買,
我點解要比呢條水其他人食

Native 出荷比錢係自動信用卡扣數 定 會send request 比我

如果我要改另一張卡比錢係咪只有聯絡 Customer Service 呢一個方法

可動佢咪自己食
連非可動都冇隻

係自動扣
換卡可以係官網改
但扣左扣唔到就應該要連絡官網

扣唔到錢佢會send email 催你改卡/重新確認張卡

又有D咩喺入面

愛娜特典想平少少仲有另一個方法

禮服舊劍

訂了普通版
特典畫風覺得麻麻

下次用叉車

上次成個人咁高既盒都裝唔曬？ 要拆兩盒

奶光好撚大盒

點解唔寄屋企仲要推手搬

前兩日屋企咁岩無人

未啊

買兩盒奶光

一盒J

巴打邊到訂？

係唔係靈裝以外design俾P社買哂, 又係靈裝

買左小A隻內衣版
內衣好J D

買買買

全部都買

又要訂了

到左
各位覺得伏唔伏

勇者

咩廠? 影近少少睇下似唔似

竟然冇事

Pulchra 伏廠

Who

條裙同間廠影既都唔一樣既

我覺得ok無伏, 是勇者不必怕
話說我都想訂3月Pulchra隻校服狂三

對比圖

唉 冇訂到黑化十香

依個look出撚左十幾萬隻，係個pose唔同，點解重想買

惠

忍唔到呀

智乃

當你發現喜愛的角色都係plum出的時候… 買又驚中伏 唔買又心掛掛

繼續有問題問
Native 信用卡係咪一定要用自己名的卡（Account profile 個名）
可唔可以用屋企人名的信用卡

無買過native, 但應該得
上網碌卡一向無咩所謂

真男人，怕乜撚

灰模都未有

grizzrypanda

E種係玩家自己整？有冇得買

你可以GOOGLE 下grizzrypanda呢個人

好多成品好似出自佢手

Native 1/8個兩隻貓係佢整既

訂左小唧先發現根本無位放 呢鋪含撚

新一番賞

隻霧枝強國點解可以快咁多

係咪nekopara嗰2隻

真係keep住出唔停

巳經有現貨賣

冇買過雷姆既一番賞
但呢隻真係好得

same

可唔可以唔要家姐

魔域要搬了

男人都咁貴

native果兩隻貓幾時派貨

Hxxxxx Rxxxxx 03/02/2018 己付款
07/04/2018 店主回應比原定遲一個月才有貨
19/07/2018 店主覆要20號晚回應
20/07/2018店主回應7月尾/8月中到貨
18/08/2018 有位自稱係代店主的回應，告知入院留醫，情況好轉再回覆
29/08/2018 店主回應貨品會9月左右到
02/10/2018 店主表示未回店舖
05/10/2018 店主回應剛剛出院，並表示6號未能取貨
14/10/2018 店主回:如有貨，還想退款嗎？
本人表示會選擇取貨的
07/11/2018 店主表示月尾整理店舖，月尾安排人手通知取貨
02/12/2018 店主只回應正在跟進
07/12/2018 店主表示12月內會通知取貨
17/12/2018 再次回應處理事情要晚一點回覆
02/01/2019 本人4:30pm到店舖，企門外直到5:15pm，店舖遲遲未按營業時間開門
04/01/2019 店主告知患重感冒晚了回覆，並且跟進事件

只要一日仲有d咁嘅人, 地獄鬼國都可以永續落去

真係好撚on9 為果幾舊水既平貨/二手貨咁樣玩鳩自己

搞咁多野
夜晚做份m記都係度

又搬番天悅個UP耷地方

點知搬完話唔該你揾番舊舖追

睇個流程表
都感到好柒
企係到等

人地日頭番地盤，夜晚先開陣鋪
支持良心小店

佢個試日頭番地盤

4點半就開舖，睇怕個盤係天悅隔離
7點半就關門，九成九開多轉夜直踩
為宣傳ACG拼埋條命

尼G 2世Where

唔怪得成日病, 真良心小店
G持

諗起之前訂電擊文庫，為左限定訂埋拉姆
訂既時候好後悔，因為要比多成千
但拎返屋企好慶幸有訂，個set少左邊個都係遺憾黎

係唔係revolve個隻, 個set幾高質, 買左仲未開

唔記得，但真係好撚靚

你唔訂1:1胸像你會後悔

冇錢冇位
有錢有位都想買1比1多過胸像

無錢

1:1唔係大家最愛嘅P廠出咩

我覺得拉姆好慘

貓貓1月31號

●2019年1月→2019年5月
オランジュ・ルージュ「数珠丸恒次」JAN：4580416940603
グッドスマイルレーシング「1/43 いすゞエルガ 関東鉄道」JAN：4560392840135
リボルブ「ホロ 狼と香辛料10周年記念Ver.」JAN：4571452940542

隻赫羅延期要五月先有

冇位擺 準備訂造櫃

●1月28日（一）出貨
Good Smile Company「加藤惠 禮服Ver.」JAN：4580416940399
唔洗再delay,希望班大媽手下留情

stonger 瑪修 2月6號
和服瑪修 1月31號
firm唔firm 我睇amazonjp

等好耐了

呢隻大河唔係好舊咩

係再販

虎與龍係我入坑作
而家有錢買返假都好

隻腳非洲兒童咁樣

FREEing 1/4 Saber 終於肯1月24日出貨了

好撚幼

wtf, 1月隻新年saber係ami變左無野併單.....

見ami寫release date係 Jan-2019 , 但仲有得order
應該都係中伏

Alter 狂三 1/8 萬八円

好過食p記d屎

整爛左條尾個頭

alter隻狂三好貴........19000yen

塞落屎眼

aa膠算啦

你係咪太興奮

唔係，我見佢仲有小小未插入哂
就用力d試下，然後就出左事

慘

打唔打到銅支

alter隻saber你應該都唔洗預佢會如期發售 ，9成9 都係delay

你訂唔訂？
水族館出d造型好靚

等埋展覽實物圖先諗
同埋2月10號就WF
又有好多野

過完年都唔出
東京figure個隻瑪修係唔係又delay

肯定有野中

我要佢地開六花出黎見我

Lily 好似無咩人鐘意？我見好多人放lily都好平

已訂

可能隻隻都差唔多樣掛所以少人入
隻野萬3 yen 行版開過千

水龍敬樂園 都算平

拖咁耐都唔出無哂興趣

怪怪地 不了

就快過氣

咪傻

盾子amiami delay到2月了

貴在條裙啲details

..好似拆得

當然

諗緊入黑皮定原色

黑皮騷味更濃

Yoga姿勢

覺得完全唔靚喎

native巫女嗰個?

qsix 似馬修萬性節咁果隻
如果水龍敬巫女就入硬

新手想問下Amazon jp係咪可以直接寄到去屋企？
派件係香港郵政搞？

why not both

一時可以直送
由dhl/一間不知名既速遞送

DELAY到2月5號..先5日!? 都唔知信唔信佢好

我就無所謂 都係月尾先找數

我好有所謂 半年冇玩過新膠

自己販賣既先有得直郵

唔該哂
另外想問埋如果送貨個陣屋企無人咁件貨通常係會點處理？

去郵局或DHL拎, 好似係

【お知らせ】 天猫国際にて、コトブキヤの直営店がOPENいたします！

「魔法少女 鈴原美沙魔法少女〜ミサ姉ver.Angel〜 1/6 完成品フィギュア[オルカトイズ]」
をご予約もしくはご予約確認中のお客様にお送りいたしております。

この度問屋から、同商品の発売が、
予定の「１９年０１月未定」から「１９年０４月未定」に変更されるとの連絡が
ありましたのでご連絡差し上げました。

屌咩又延，仲要延到四月

賊船開968

仲以為佢開國際直送添

開大陸天貓店

點解隻1/4雲呢拿會delay

個造型係正，不過fots japan

狗也屌

貿易戰仲咁撐支那真係第一位

google下先知災情咁嚴重
不過造型真係正

賭運 點會次次都中獎

壽味屋

後輩醬來了

近日予定

我等左好耐啦

又幾掂

好似好靚

依間野前兩隻都伏伏地

呢個係邊隻?

年上彼女

google 搵唔到

不起眼女主角嗰啲?

恥物

thx

咩角色figure?

貞德

巴打之前介紹過果隻

買左返去玩

過氣野去邊度賣好

都未出

Off topic想問一下sega夾個啲公仔香港有冇咩舖頭/途徑買得到？
會唔會有舖頭好似訂figure咁有得代購？

想要呢幾隻

有冇人試過係呢個網到買野?有冇伏?

自己去toreba夾

講起就灰 次前用$800夾到差啲啲（我認係我廢）
入唔切錢下手2下夾走咗

Mfc

香港一百蚊隻 點解要去夾

$100
邊度有
行過信和啲公仔舖都唔見有

夾公仔機公仔不嬲遲,自己得閒行多D

I see

Btw 有冇邊間推薦
1樓間公仔舖行過幾次都好似得啲史迪仔無口貓果啲

新ac 唔課金
一個禮拜淨係可以出一個sales ad?

再去產品頁面留言
想買嘅人自然會睇

唔一定要ad

入埋Trade group

Ok thx
我試下先

一於多管齊下啦

咩平台都試吓 放多啲唔同渠道
自然易清貨

有冇人知呢隻幾時到 通常五月會遲幾耐到?

(之前冇做好research就訂五月 好彩係最後一張單 )

下個月先知,goodsmile野隨時delay或者月中先講月尾派

may多數有150
係冇咁快到貨

好 去睇下先

上fb睇就知

alter隻和服saber暫定delay到4月

知唔知和服瑪修同東京figure隻瑪修delay到幾時?

唉, 4月ami無單併, 不如delay到5月啦

終於見到freeing隻奴隸魔術

不可脫

隻篝ノ霧枝衰左係左手條分割線到

睇日馬應該暫定delay到2月5同2月6..我都等緊

兩隻都係2月?

Re:ゼロ レム -白無垢- 1/7スケールフィギュア
delay到3月

又會夾埋一齊出, 不過都好怕中新年sad

小SAD唔理啦
最緊要拎到
2月底仲有隻GSC白貞

隱形bra帶啫

頭髮可以遮到個位

不過我個隻唔係好o岩位

巴打覺得隻霧枝整體如何

有單係手未去拎

我都訂咗

艷姿 參 睇官圖好正
但一諗起係 magicbullets 整就即刻勸自己冷靜消費

隻野唔洗櫈就坐到
個頭唔洗個身就浮到

除左要用頭髮遮夾口位
塊面好似有啲闊
整體ok 角度限定一流

咁應該啲頭髮撐起晒成隻

一 啲繩上色出晒界
否則一早狗衝咗 零

呢隻唔敢買
俾人周到可能要座一年

我諗唔露就咁show已經好靚
張櫈好正
同埋八寶備仁啲女眼神好正

造型一流
造工三流
仲要好乸貴

佢地應該請黃玄賜 賜爺負責上色
大媽不了

點解唔敢買

呢隻唔脫只是一隻普通pvc

外國管得好嚴 有晒案例
我買Tony啲書都係玩命咁玩

有人電腦入面有Simpson某一集露點圖俾人捉
就係黃色嘅身上面 兩個黑點 完全係搞笑無性描寫
咁就座一年 理由係法官應為Simpson角色設定係人 佢地女角有裸露就係porn 就算q版畫風都唔例外

另一單係h漫收藏家
因為角色貧乳而被屈為child porn
法官話無關人設 劇情
只要有人覺得似係蘿莉就係蘿莉
波嘅大細係其中一個考慮因素 太細波就係child

C兄係邊到
咁嚴

ANZ

遲左就好難收架啦

買隻放住係香港先

玩左陣 對奶已經色移

又有排搞

啲鬼佬又係麻鳩煩
不過又係ge
之前係darkweb見過啲細路片全部都係鬼佬 好恐怖 啲鬼佬又真係會出手
但我未見過有亞洲人 所以鬼佬嚴啲係應該ge

亞洲應該重勁過歐美，不過唔易浮上面
不過政府成日搵毒撚來搞，又唔夠膽對付真既pedo
明明二次元無傷害過任何人

毒撚好恰囉
明明有二次元仲邊有人搞三次元

我淨係買大波妹都算好安全嘅
小朋友無可能有JK果副body.

之前係y拍見過e d換頭賣到勁貴

隻2b bring arts咁快出修正版
終於執返好個樣

你叫買左version 1個d點算
個件真係垃圾來
利申：買左，早知唔買

最驚又係用相呃人

出唔夠一年就整容
明顯SE都知批貨仆晒街
但佢勝在多件俾你玩

好彩我等晒實物圖
否則我都中伏

但係講崩 隻a2仲崩呀

整咗容應該ok掛⋯⋯

我都買左
Ver2多咁多件玩

再入囉
Figure已訂 係時候收埋BA

年上彼女終於都開訂

都好
冇裙有裙啱同武器放兩隻

我訂埋武器dlc

有信義 ，40式

四舊水武器

明搶錢

We’re very sorry to announce that the release of “Dva: Sun Kissed Ver.“ scheduled for shipment in January, has been delayed as follows.

・January 2019 → March 2019

屌

我兩隻native都延一個月
一隻兔女 一隻雲呢拿

Native嗰兩隻貓延到幾時
我都訂左

有無入左桃瀨既巴打
質素如何

咁咪唔好買
見咁多人買
過半年 整多個Ver 3 俾你Tim

一般
A+你懂的

我見未入過A+ FIGURE諗住買隻儲

1/6黎講細隻左少少

朱古力月尾
雲尼拿二月

今次已經有2p白色
下次整武裝版

買武器包可以俾figma玩

想問下alter隻黑貞係咪delay咗?
同埋想整多隻同size既白貞同黑貞襯返一對
有冇邊隻好建議
GSC白貞好似唔錯
最衰冇訂

等現貨吧
白貞成四十幾CM高 應該唔係太搶手（我估）
我都想入GSC隻白貞 但黑白兩隻好晒位

ALTER 黑貞
你有無睇清楚幾月
預定5月 wo

吊 十六夜 出流通限定白色
早知之前唔訂黑色ver

Alter delay 是常識吧。。。
通常都預佢個發售日+多二個月。
到你遺忘左佢果陣就會收到message 話到貨架啦

黑色性感d

好難講。
大figure 一係炒唔起， 一係炒到仆街。 好兩極。
分分鐘A+ 隻垃圾黑貞d 消費力轉移曬去Alter 炒到上天。

電擊角川白貞 GSC隻騎馬中間 ALTER 黑貞

預定5月wo Ching

GSC 白貞 GSC 槍呆中間 Alter 黑貞

用開amiami既巴打
如果想要既膠amiami冇開會點做?
自己搵轉運上網買定出街搵鋪訂定點?
最近有2隻膠想要amiami都冇

黑貞一出就狗衝訂左
宜家好想一對黑白貞
最緊要qc好同同size
GSC白貞到時睇下現貨qc點同幾錢先再算
希望唔好炒咁貴

因為我印象中係二月出貨
應該係我記錯

預定5月 , 希望8月前可以收到

我已經訂左原色同黑皮
好想cancel左原色

黑色最正喎我覺得

睇睇聽日官圖點先
如果成個白化病人咁就唔訂了

白化病人

巴打有米
不如訂埋呢隻

我係訂左黑髮白皮ver
早知之前訂黑皮
咁就剛好黑白配

個pat pat

唔識佢

轉生屎來母

呢套野好唔好睇

咪又係穿越轉生果類劇情
戰鬥唔洗睇
日常幾好睇

動畫一般，cut剩小說2-3成內容左右

動畫好難唔cut
算係咁

睇晒web

gsc隻白貞高係2x cm闊度先係46cm，特別佔位置，應該比maxfactory同角川隻野更橫，空間殺手

黑白貞+槍呆三隻應該霸左一層

定制展示箱

但係有信義

我突登開返隻驚
J佢篇武器散文
之後就秒速落訂
訂完隻手仲係濕嘅

後悔無訂七海葵
開頭覺得佢扭說條頸所以無訂
就到2月開始後悔

扭親

高追囉

唔啦 等日本二手貨

仲有大把舊貨未完成收購

官網一開即訂
望住佢個安產型大屁股 貴一貴都訂

點解唔等出荷時落舖食現

外國 舖頭啲價閪到你唔信

訂購價已經等於十算
現貨要再加多一兩舊

記住買支紫外光燈

照到都太遲啦

不過以前食開銀龍啲加料碟頭飯
未撚驚過

白汁飯

吞米青王

日拍 amazon 總之你肯比錢就會買到

預約新膠黎
純粹想參考下amiami冇得訂會點做啫

我會去樂天訂返
反正大把野轉運

有咩好介紹
用緊過就腳但貴

而家用慣左amiami 覺得出街訂又要拎好麻煩
旺角話近唔近話遠唔遠
雖然我有時都會用下轉運買本買其他野咁
不過運figure唔知有冇事 得1隻又好似好咩咁
過幾日再諗下點搞

唔明你講咩

佢想講用緊果個就腳（方便）但貴

係

Amiami無 就去1999，1999無就好amazon，amazon都無就去孤仔

我試過擺返佢上水個post
條頸同腰跟本無可能好似扭扭粉咁扭
但係個蘿真係好正大脾有肉地好生養

出左圖了
表情同原版唔同

有丁丁既妖物

我記得你有買之前d有鳩妖魔㗎喎

唔好屈 呢D野 唔可以亂講架 ching

陰陽大戰記

翻大陸叫雞全套最平可以600蚊，而買figure or 課一單落手機驚大概又係600蚊左右。換而言之，買一次卡通嘢就等於叫咗一次大陸雞！只不過你叫嘅係電子妓女。

所以叫電子雞同叫雞嘅金錢代價係不相伯仲！

冇錯！我稱課金一類嘅行為做叫電子雞！以下我分2個point解釋下點解叫電子雞係好過叫雞！

首先，以手機驚壽命嘅保質期嚟計，課一次至少可以玩條女玩足三年以上，有機會可以到五年，更甚者可達十年，而呢條期間你對條電子雞鐘意點就點，玩厭咗仲可以拎去賣！自己賺錢回本、廢物利用之餘，更可以為市埸製造流動性，推動國家GDP發展！

反之，叫一次雞最少要6舊水，頂盡玩一粒鐘，多玩要加錢，屌你老母簡直係黑心奸商！正一昆錢大仆街！

第二，電子雞唔會有病！由於佢係驚入面嘅角色or figure，係健康上除咗令你打多幾次J之外，絕對係冇物理上嘅危害，更唔會令你染上任何性疾病，十分安全。

而係現實中叫雞，不但有可能染上梅毒，令你一身手尾要跟，更可怕嘅係有人特登送大禮，咁就一世了。叫完電妓仍然可以為國家服務，做個三好青年，造福社會群體，而叫雞一出事，你就乜都冇了。就咁睇嚟，對比叫電子雞，現實叫雞嘅風險係非常之高！

所以話，咁簡單嘅道理都唔明嘅人根本就係死傻鳩，完全係唔識波！計我話，叫雞不如去課金！

Amiami 係咪唔可以cancel order
我想cancel 十六夜原色 訂番黑皮

如果換款可以send email同佢講

買咩figure。600蚊

why not both
我要曬.jpg

我都想cancel原色，不過我係1999訂

睇到好尷尬

舊潮文

其實我覺得figure要全面加甜
最近睇咗篇文cast off 作品一直都增加緊
希望日後全部女角都下海
波再大啲

無可能
版權方唔會比你下海

來了來了

訂。硬

想問下宜家係咪冇人鍾意睇Nanoha 了?
我有好多alter figure

港女袋

奈葉同alter 有咩關係

之前買落好多alter figure……
alter d figure 都係大大盒

later出最多爛佬鞋

nanoha我老婆
菲特我老婆個老婆

我同你差唔多 不過全部未開盒

小心出油，btw我好少爛佬鞋姐 遲早撚月會多過佢

我放左7 年冇理佢唔知會點

＜商品名＞
ペルソナ５ 新島真 怪盗 Ver. with ヨハンナ

＜商品発送予定日＞
2019年2月15日（金）

出硬
痴笠笠 油笠笠

我有用包書膠包住都會變油

包得越密實，出得越快

好似係本體d膠同個膠塑有化學作用就會出油

我真係恭喜你啊 🎉

唔是咁簡單的
是膠本身時間耐就會出油
而長時間密封就會加快出油既速度

終於收到

美少女怪盜係咪唔出
齊唔到隊

特典
我行版星期六已經開始玩了
個安產型大屁股

開箱

特

爛鬼明信片

呢隻之前冇訂
點知越睇越鍾意
最後都係衝現

得間新公司買左

有依隻啊

灰模都未有
有排
希望拎大斧

邪神

爛鬼明信片收集者

次次都明信片
點解冇其他特典

真係唔知點解 native只出明信片

露晒點
巴打 係咪要同你講bye bye

佢都唔係第一次post

好似上次我都有po過

引用圖好似都要

你又記得我咁好

唔好討論埋啲無謂野啦

高質有圖唔係得個盒梗係記得

多謝你

終於等到佢部機了

點解隻霧枝咁撚大盒
未開果啲都塞到爆點搞啊

部青椒唔係出左好耐啦咩

我呢隻浮遊炮有特效件
未整 仲有個地台

其實有冇figure係真3點全露

大把

頭post 講既18+ 廠
大部分 都係
其實可脫埋底底既話 好多都係架喇

上面有相都問

另外想問faithz toy訂野信唔信得過
會唔會delay好耐
我見佢最近有隻的訂平過我之前訂的價成180蚊

上面嗰啲多數2點only

睇頭post
撚都有得露

Moeyo 果個網 大把你睇
好多18+ figure close up

呢2隻喵真係超正
可惜2隻成60000yen 非一般的貴

1/4 點同啊

對令妹冇興趣

訂哂 等收貨

朱古力 31號

訂左1/7嗰對
1/4呢對覺得麻麻姐

學生哥冇錢

全部訂晒咪唔使煩

都係, 試過收隻全新但幾年前嘅膠, 一開出哂油
抹左好耐

推

想問下
之前用amiami訂果隻alter黑貞
係咪當佢有貨出既時候就會直接係我信用卡度扣數
再直接出貨 ？

無位
我要留位放 織田non套 non virgin 戰隊
之後仲等 緊/期望緊BINDing 出黑獸戰隊

當佢有貨會email叫你confirm比錢

黑獸巫女

黑獸9成9 delayd

1001注意

突然咁多野開訂